追hon追得好辛苦

自己大學讀書讀唔黎，就算有努力都唔係好高分
準備grad ,好驚會拎third hon
依家gpa 2.48 ，好驚過唔返2.5就third hon
想問問巴打poly second low 係要幾多gpa

咩科

科科都唔同

Nursing

驚條撚咩
咩hon 都實有人請
實習奶多幾下閪算啦

咪係
咩HON有分別咩

BTW點樣可以識到NURSING女女

nursing唔洗追啦

有無巴打知second low range

fg就有2萬幾3萬 唔好咁傷心啦 你當初都係為左錢揀nursing咋嘛
都就黎grad啦 GPA KEEP到咪算 第時搵錢啦

讀紅磚雙語既話second up 係幾多

係,4年大學讀到要追third hon

巴打咩情況

Hon pro? 唉

2nd up now
final year 已經發現追唔到了

不過宜家搵到工，first 唔 first都冇乜影響了

巴打今年grad?

係